# תואר במדעי המחשב במכללה האקדמית הדסה #
הפרוייקט הזה כולל סיכומים שלי לקורסים במדעי המחשב במכללה האקדמית הדסה.  
עבור כל קורס קיימת תיקיה ובה סיכומים +   
`README.md` בו שם הקורס בעברית ושם המרצה שמעביר את הקורס.  

מוזמנים להעתיק את הפרוייקט ולשנות אותו כרצונכם. אין שום צורך בקרדיט.  
מוזמנים לשתף את הסיכומים שלי אם אתם חושבים שזה יעזור למישהו.
